摩帥已丟失獌狗傳統 陣容平庸節奏慢

比拿美認為摩連奴不是具備曼聯傳統的教練
進入「摩連奴2.0」的曼聯沒有在英超和歐聯中斬獲冠軍，在英超中他們在同曼城的競爭中全面落後，在歐聯中也止步淘汰賽首輪，戰績不盡人意。在一些名宿眼中，教練摩連奴要對球隊的失意負責人，這其中就包括英超名宿、前利物浦球員比拿美。

比拿美稱：「曼聯已經習慣了去贏得獎盃。當然，摩連奴會回顧過去說我也做到過這些，但是英超就是這樣的，回顧曼聯過去巴斯比式的風格，回顧曼聯球迷們唱出的歌聲，這些才是曼聯的特質。曼聯的歷史太不可思議了。」

「我相信曼聯會不顧一切地去重回巔峰，回到聯賽榜首，這也是為什麼他們去請摩連奴執教。他們會說‘忘掉我們獨特的烙印吧，不要擔心我們過去做過什麼，這是我們當下所需要的，把我們帶回巔峰吧’。」

「我不會坐在這裡說摩連奴不是一個出色的教練，他當然是個出色的教練，但是在我看來，他不像是一個‘曼聯的教練’，不是我們過去所習慣的那種曼聯教練，不是我們過去看到的那種由這支偉大球會製造的，帶有他們獨特印記的教練，也不是帶領曼聯用他們的方式去踢球的教練。」

「摩連奴的形象和是球迷歌唱中的形象正相反。他們確立了歌唱中的那種風格和烙印，那才是他們的球會。」

而另一名英超名宿，前阿仙奴球員帕洛爾則表示：」曼聯過去很多年都有偉大的陣容，然後你看看現在這支球隊，他們和過去的曼聯根本沒法比。」

「在我那個時代，曼聯有史高斯、堅尼、傑斯這樣的球員。我知道足球世界已經發生了改變，但是曼聯過去一直是旋風快打式的足球，現在曼聯的節奏則變慢了。曼聯的表現真的很差，對陣西布朗的比賽尤其突出，曼聯的節奏太慢了。」

「曼聯球迷看到現在曼聯的比賽會想‘我們要變得更好’，但如果他們能贏得足總盃冠軍，就會在2年內拿到3個冠軍，這也是個不壞的結果。」

返葡萄牙退休吧嘛

請得摩狗就預咗啦

咁撚多野講，比拿美有英超？

摩狗下屆教哈特斯非證明自己啦

正所謂

4424先係關鍵

死鏝狗我屌爆你臭西

下季就拆骨搏炒

英超名宿比拿美

人唔笑

他不像是一個‘曼聯的教練’，不是我們過去所習慣的那種曼聯教練

講嚟講去咪得廢sir

垃圾摩狗仲要食老本食幾耐 俾哥狗撚到一棟都冇